有無跌打酒介紹,俾條女用

即係去瘀去腫果啲,最好無乜味